急救員請 同藍絲割蓆

知道你地救人心切
不論立埸身份，見人有需要就第一時間去幫
不過你地睇下班藍絲，
一有FA比人拉，比狗打，個個叫晒好
一係就屈鳩你地係扮救護然後搞事
唔該唔好再做聖人，
佢地冇人會同情你地